一條小學生問題，人人皆知

1+1=
2+1=
3+2=
4+2=
5*2=?